唔明舊登呢個post乜意思

高登撚成日話連登係紅底
原因唔知
但高登自己IPROA 出賣資料 就得

佢話成日要驗證，但我一次都無喎

WEB版呢排差唔多日日都要

哦thx

web版會有其實正常